［炸彈An機，不了］

請問邊部An機可以無拘無束咁用一日唔使用尿袋？
另條件：
－唔要中国機
－Moon6吋或以下
－最好可以刷ROM

謝

Moon6吋

Sor，意思係唔要太大moon，6吋以上單手揸唔到，最好5.5或以下添

無可能搵到細過6吋既moon

moon 直徑 5000公里喎。 好似係

樓主想單手揸moon?

講左咁耐moon，黎度呢度講moon反而變成異類

okok，呢度唔係高登吖嘛 有冇第二句

625既機
zenfone/moto z play
另外pixel xl都有人讚長氣

打少個o會死？